亨利質問「雙王」：未奪冠憑咩要高薪？

日前，阿仙奴隊內都在因為奧斯爾和山齊士擱置續約一事而人心浮動，這兩位隊內核心同時索要高薪，勢必會打破阿仙奴現有的薪資結構，而這是高層不樂於見到的。阿仙奴傳奇亨利就公開敲打這兩位好手，要求他們拿出表現再談高薪。

此前英媒曾經爆料稱，中超為山齊士開出了40萬英鎊的高薪，而奧斯爾也不甘心領受阿仙奴大鍋飯級別的薪水，和山齊士齊齊索要30萬鎊級別的週薪，對此，亨利的評價是：「這兩球員對阿仙奴的未來至關重要，阿仙奴需要保證他們的續約。」

然後亨利話鋒一轉：「但是，應該給他們什麼價錢呢？我不知道雲格會不會滿足他們的要求，不過，我不知道如果他們不續約，雲格會找到誰來代替？未來怎麼辦呢？」

「在這個時候，阿仙奴可以說是成了山齊士和奧斯爾的人質了。他們踢得確實不錯，但是如果他們要拿那個級別的薪水，我覺得怎麼說也得每週一個帽子戲法吧？就算沒比賽也得給我來一個！」

「你必須給球會贏得了一些東西，才有資格問球會要這個級別的薪水。」

大帝思想仲停留喺當年，而家你唔加佢地人工，佢地咪去第二度踢，賺得仲多

月巴又贏

正廢老

奧燒真心憑乜要求咁嘅人高
自己檢討下大賽嘅表現先啦

亨利今次支持雲加。
唔係反左面咩？

你唔出高人工
憑乜撚叫人幫你奪冠?

或者係下任廠長掛

雲加：不了

好簡單 同打工仔一樣

唔至在打阿記 又有信心出面揾到更好

人工就企得硬

完全同係公司有咩貢獻無關

對事唔對雲呀ching

個價就係其他隊肯比 你出唔起既人地咪走囉 咁簡單

咁其實係蝗疤佢地分別係幾錢人工

韋拉：早走早著啦，聯賽做陪跑十幾年

隊波咁廢有撚大賽踢

阿仙奴大鍋飯級別的薪水
好貼切

細公司

屌，賣左ozil同山狗，叫享利免費返黎踢算啦，咁多野講

享利呢啲上曬岸就講風涼說話。同啲廢中一樣，叫你班後生仔唔好同公屍下下講錢，要抵諗啲同公屍ot。我屌你老母。🖕🏿🖕🏿

講真喎，30m/w當今有幾多個？ 佢地又去到呢個級數未？

希望曼聯車路士可以高價接手奧燒
再開300k週薪俾佢

用奪冠做標準既死老野又何德何能拎全球第四高既人工呀

有反到面咩 好似係叫佢專心做一樣姐

所以咪年年第四囉

雲加d fa cup多過你屋企d杯啦

人工都排第四

高普原來高人工過干地

雲爺爺吾排第四吾通你排第四牙？

攞第四人工咪俾番第四你囉

晴報專訊

雞先定蛋先?

倒米

佢係蝗大賽就周不時有表現既
係妓就...你明架啦

我覺得怎麼說也得每週一個帽子戲法吧？

串我月巴

一個拎美洲冠軍，一個連世界盃都拎埋，但喺阿記

Both go mu la diu

你唔食我咪唔搭囉
你唔搭我咪唔食囉

頭四位領隊
加埋拎左6個歐聯

無論點都好佢地係踢得好同對阿重要
咁人地比得起高人工你又比唔起
咁咪走囉
奉旨幫你踢咁

唔講咁多

肥仔又唔係一開始就30萬，曼聯幾個聯賽冠軍R聯有佢D腳毛㗎。

干地真係好撚抵屌

問下月巴

你咁講,好難怪人地想轉會去拎更高人工又可以拎冠軍喎

屌😨原來我干爹性價比咁高

賣奧燒咪夠錢比佢份糧比山齊士囉

原來肥安去左拜仁

雲加連人工都要爭第四

足總盃唔係盃？冇足總盃阿仙奴比人笑緊N年無冠咋

阿真係垃圾都不得了

講真喎 , 成 三千萬 一個禮拜 , 我都唔知當今邊個受得起

30M

佢兩個都係職業球員姐，考慮錢先有咩問題， 好話唔好聽一陣好似當年伊度亞度， 咁好波被個馬田泰來一鳩鏟撚斷隻腳未乜鳩都冇哂。。。

何況阿仙奴已經比唔到冠軍榮譽人地， 錢都比起搵鬼踢咩

亨利條仆街又暗串爺爺拎唔到冠軍

屌 你

高質到呢

1.
2.
3.
4.雲爺爺

m=萬
唔識廣東話拼音?
一係跟台狗支那狗用w啦

m=萬
笑咗
咁million 點算

雲加 : 乖仔得你明白我

m=萬
返去打online game 啦

我四哥話唔會比咁多就唔比

仲串爺爺小心皇天激殺

吾你老母咩

面就人地比

萬年老四

咩都要第4

亨利的話就是真理

煽風點火咋喎

你比個第四既人工我我咪攞個第四比你囉

小朋友玩巨商玩到傻鳩左 ?

有價好賣啦